{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60944&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산바다정원펜션"
    },
    "text": "海の庭園ペンションは自然景観が一望できる場所に位置しており、客室からは全部海が見えるので美しい風景を鑑賞することができます。 ペンションは一軒家になっており、個人的な休憩を楽しむことができます。 八峰山と蓮華山、観光農園デパートは周辺観光地として知られており、車で20分から30分ほどかかります。 入室時間は午後4時で、退室時間は午前0時以降と決まっています。 客室は禁煙で、駐車が可能です。 愛犬1匹当たり5,000ウォンの料金がかかります。 ペンション内では様々なサービスが提供されますが、夏季には屋外プールが運営され、カラオケ、スクリーンゴルフ練習場、バーベキュー施設などが利用できます。 バーベキュー施設は事前に予約が必要で、料金もかかります。 最大人数を超過した場合、入室できませんので、注意する必要があります。 また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質を使用することもできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "海の庭園ペンションは自然景観が一望できる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "客室からは全部海が見えますので、美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "八峰山と蓮華山、観光農園デパートが周辺観光地として知られています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で、退室時間は午前0時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営され、カラオケ、スクリーンゴルフ練習場、バーベキュー施設などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は事前に予約が必要で、料金もかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質の使用もできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用情報や料金は変わることがありますか？",
            "answer": "利用情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 423
    }
}